窮嘅男人連基本拍拖資格都冇

當然你想同條女hea下hea下咁過
呃下蝦條咁就算數
應該唔太大問題
只係如果你係1個有責任感的人
拍拖呢條路不太適合你

試下去台灣拍囉，平平地